反對打傷兇徒的人可唔可以入來解釋下

今次係兇徒有呀媽生？驚打死人？定係「打返佢就變成同佢地一樣」呀？

延伸討論

1. 以兇徒嘅行為，他還應否繼續被看待成一個人？（從而用對人嘅大愛、處理方式？）
2. 斬人耳仔唔洗攞返佢命，咁洗唔洗攞返耳仔？
3. 打返兇徒就叫對方一樣？點解會將受襲者及其同伴同施襲者放喺同一標準？同埋點解係用行為而唔係動機去比較？即係南京大屠殺時殺返日本人=同日軍一樣？

推

簡單D, 如果你地覺得香港法制無辦法制裁兇徒 (i.e. POPO會放人), 咁你地覺得應該點做兇手先可以得到應有既懲罰?

叫得出黑警還眼
又受唔住打鬥
受唔住就行開一邊 去遠啲冷靜下
阻頭阻勢
係咪要下一個途人冇埋隻耳仔？

利申： 受唔住 會轉頭走 順便睇下附近有冇狗

下次會拉埋你地走
真係好撚煩

Tolerate the intolerance

左膠：無法律都唔代表xyzHahsbd

根本就係偽善
因為而家俾人斬親個耳仔唔係佢哋 唔係佢地朋友
叫人停手果班 又唔睇吓啲藍絲暴行

睇番十月個民調 計晒黃藍
大約四分一人覺得唔應該私了
一半人覺得可以自衛
四分一人覺得可以仲還擊
其實落得場既都係覺得可以自衛甚至還擊
我諗叫停果啲都係驚搞出人命
尤其訓低咋死果啲廢老
始終唔同打機有條血bar比你睇